［召喚］噬謊者492討論

懲罰方式依加更加清楚

睇黎點樣避免累積過多臨死藥係關鍵

漫畫人有得睇

無人

1

2

等睇伽羅再被bin c 救班目臨死

條屍都訓低左啦

點解作者可以咁勁，將普通既game變到咁

作者個腦

獏會唔會5秋都頂唔順

佢本身身體都差架wo 怕佢5秒都頂唔順

所以我都唔明佢點解水底閉氣閉到咁耐

每次進入臨死狀態就回憶伽羅

伽羅訓係度都贏

唔知佢地會傾d 咩

所以咪要靠伽羅依個鬧鐘

鞭完屍未，比伽羅抖下啦